# devops-netology
test1
**/.terraform/* - во всех каталогах/подкаталогах игнорирует папку .terraform и все папки и файлы после неё.
*.tfstate - игнорирует по типу файла .tfstate  - во всех каталогах/подкаталогах
*.tfstate.* - игнорирует все файла содержащие .tfstate. - во всех каталогах/подкаталогах
crash.log - игнорирует файл crash.log  - во всех каталогах/подкаталогах
*.tfvars - игнорирует по типу файла .tfvars - во всех каталогах/подкаталогах
override.tf - игнорирует файл override.tf во всех каталогах/подкаталогах
override.tf.json - игнорирует файл override.tf.json во всех каталогах/подкаталогах
*_override.tf - игнорирует файла оканчивающиеся на _override.tf 
*_override.tf.json - игнорирует файла оканчивающиеся на _override.tf.json 
.terraformrc - игнорирует файлы .terraformrc - во всех каталогах/подкаталогах
terraform.rc - игнорирует файлы terraform.rc -- во всех каталогах/подкаталогах